有無人成立“蝗蟲來港偷野爆竊”關注組？

蝗來港偷野，爆竊，其實日日都有，但奶共傳媒同香港公安都唔會提？

點樣先可以知班蝗落㴝香港偷野的新聞？

我想加入

年尾最多最旺

依家都無分，其實日日都有蝗落㴝搵食，不過d奶共傳媒唔報。